====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il permet que l ' agglomération actuelle puisse enfin disposer de liaisons comparables à celles dont Haussmann a doté Paris intra-muros il y a un siècle , sans que , pour cela , l ' agglomération de demain soit condamnée à n ' être que l ' extrapolation de celle d ' aujourd ' hui .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Haussmann (PER)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 2

